有沒人試過讀完本身嗰科HD但最尾唔係做返嗰科嘅工轉咗行?

讀完大電做細電